事實上 藍絲聰明咗

又見佢地識抄我地嗰套玩KOL100
雖然啲youtuber有浸支那味
就知佢地唔會好似以前圍爐

當你地要整黃藍checklist
就搵網軍屈啲唔關事嘅做藍
迫你地互屌 想你地個爐越圍越細
人地想你地重蹈16-17本土派內鬥嘅覆轍
對家已經做緊嘢 我地要警剔
你地都唔想8個月運動衰係呢啲on9位

Push

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

大家唔好懶阿 有啲未公開抹黑場運動就唔好理住 多啲聯署 上網多啲deliver比唔同人睇

除咗達哥ming仔呢啲以講政治出名有扮晒嘢嘅仆街

仲有白兵 storyteller 就算cheap台灣人 嘅channel都可以多啲支持

推，然而我哋仲係一盤散沙咁，唔好再休息啦各位手足

最緊要自己心水清

成日屌自己友，屌到好撚煩
要屌就搵藍絲局

人地藍絲收中共order 講嘅嘢一定一樣
我地係每個個體 只要佢地唔割席 點解唔可以求同存異

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

樓主又幫對家打飛機

長他人志氣 滅自己威風

推

藍絲kol講嘅嘢收咗order一定唔會割
你話ming仔屌示威者暴力割就話姐
eeetv無公開抹黑就算啦
屌你司徒夾帶都話藍
遲下bob叔同伍公子都話藍㗎喇
支那開大水喉 連登多咗好多藍絲網軍亂咁屈啲無人注意嘅人 咪因為呢啲嘈

藍絲唔係得廢老 好多後生 大學畢業嘅人都做藍絲㗎 唔好輕敵

我叫大家要知對家要做乜同小心咋

無聰明咗
只係有人放資源去整合佢地個網絡
再加上班友乜都肯forward一餐
所以個勢好勁

Up

你就幫對家滅聲放鬆警惕

呢句真 又達哥 又子華 乜撚黃色經濟唔係大唒之類
講真 要吊就吊藍絲
自己手足 就算唔妥 講聲就得 自己人明白
不要做門口狗

佢地仲好識係好多新聞page洗版
好多時top comment都係藍絲黎
佢地全部like爆自己友既文宣同comment
頂到最前
全部有組織有計劃

佢地係一個收order嘅集團
所以一定同聲同氣高效率
我地唔似藍絲 一堆顧自己利益嘅大仆街

中聯辦換咗人

樓主曲線稱讚敵人,擺明係鬼

要屌就要屌藍屍，藍屍就係不道德

痴撚線，十足1984咁，『無知是力量』

人係會進化
唔會一味固步自封

其實參考返波蘭個一套
日常生活抗爭化
組成工會/商會 將思想融入抗爭之中
而唔係一味浪漫主義 追求畫面

提高黃色門檻 有幾高得幾高

真心覺得呢排佢地刻意出招玩抹黑，無奈好多人好容易咩證據都未有，就已經被煽動追擊左人先

推推

push

真

其實佢地做嘅野已經work緊 求下大家唔好重蹈覆徹

有啲youtuber近排無出聲都比人辣著咗

仲會吹風令公眾人名係聖人先算黃絲

你都on9
宜家真係好撚多呢啲屈藍 屈鬼cm

唔明死攬啲立場曖昧嘅人做乜
大把黃到金嘅可以支持啦

認住呢D人啦 成日屈人係鬼 可能佢自己先係

真，成撚日喺度提高黃絲門檻，話唔夠黃又剩咁，有咁嘅力氣不如直接屌藍屍仲好過

支那01玩SEO玩到出神入化，都係有內鬼配合

所以唔駛同藍屍o係Social Network入面開片，只要report and hide就得，等個account沉

同埋Top fan只要係留comment多就有

連登comment冇人知邊個出
大家要小心係藍絲打手

叫人警惕喎
我唔屌你，大家自己諗

gchi

，

外國L，想問下，成日話打資訊戰，其實個目的係乜先。我覺得依家都過咗咁多個月其實黃藍嘅比例已經好清楚同埋都鞏固嗮。如果想吸引藍轉隊，同鞏固翻自己友，個玩法好唔同

嘩 白兵 storyteller 屌過泛民㗎喎 cheap直頭話過泛民根本冇心去爭取民主

好明顯熱狗嚟啦

你叫泛登仔去支持 不了

推 藍絲都未屌完，jer住啲淺黃屌做乜春

吸引藍絲已經有好多youtuber 我地要做嘅人就係支持同路人

文中嘅「你地」「我地」係指乜野

唔好內鬥

你咪又屈我係鬼,你定我先係鬼呀,三毛

咁支持同路人都有個目的咖？想用YouTube分紅幫同路人搵錢？唔太明個final goal係乜

佢地係中共背後策劃
正確來講係共狗

藍絲背後有資金同黨指揮。

手足真係要清醒 思考 同多啲FC

連登淪陷咗好耐啦，一大班mon post狗/五毛/on9真心膠

屌泛民同撐對家係兩回事

意見唔同 批評好正常
但係我哋有唔同嘅意見 互屌係正常
我唔buy有啲黃youtuber 既意見但我唔話人哋係藍

咁仲唔幫手足！
我係新手youtuber 你講我拍

但係佢地始終都係醜樣，唔知點解

各位要提防中共網軍帶風向。

其實好簡單 無必要jer住啲淺黃 立場曖昧話supp唔support 唔理咪得

大吧深黃可以like同comment支持

其實當我地著重左肺炎時
對家做緊好多野 例如KOL100呢啲
重點就緊係想影響黎緊既立法會大選同2社會風向
但我信呢度8 9成手足都唔會忘記過去8個月既事
希望個位做好自己之外 亦去提醒身邊既人

你都on撚尻,而家屈尻到唔止五毛,去埋中共網軍。

我不如話你係維尼

有浸支蟲味

真 其實唔好再圍粒話人地係少數派
啲藍絲YouTubed 都好多subscribe同views
議員好似西門梓敬果批後生少少嘅藍絲更甚
個trend 係去到我一開YouTube recommended 已經係佢地嘅片

接受唔到你讚藍絲聰明

槍口對外 屌藍絲都唔夠時間唔明點解仲有人要隊自己人

頂多只可以話藍絲人數唔少

本身就唔應該將「自己友」歸去所謂「黃」呢邊
即就算係沉默唔出聲又好乜都好，唔需要咁執著將佢哋分類，呢個世界唔係非黑即白
你「藍」就話係用嚟批鬥人用啫，唔係要講得咁明啩，醒水少少啦好心

學藍絲咁核爆都唔割係連登仔最需要學既
人地從不捉鬼,唔好set太多道德高地對自己人啦 我哋自隊咁只會返到雨革咁

我同意你哩點，我只係覺得要贏所謂嘅資訊戰，首先要define乜野叫贏。例如話kol100好明顯想將政治娛樂化，令班藍絲日常生活嘅娛樂都圍繞著佢地嘅藍圈，同一時間將個形象年輕化。咁我地呢？舉個例子，雖然大灣輝被人話暗底紅，不過好明顯佢黎緊開嘅YouTube channel非為深黃or連登仔，以品味，中上流為主，吸引淺黃，淺藍，而非為咗鞏固，所以用字比較溫和

唔係話捉鬼
但連登好多人吹風
搞到你圍爐玩批鬥

推
請正視現實

藍絲進化左係因為佢地已經唔再只係當年乜都唔識既廢老廢佬
新加入左一批相對上較年輕(三十幾四十幾歲,上緊位,奶共,亦有唔錯既專長)

成年都學唔到

呢啲大學畢業嘅後生藍絲先要小心

依家班5毛係咁搞分化
邊個出名既黃色KOL就黑化
見新公務員公會開始多人就係咁分化公務員
見醫護罷工就開始屌醫護復工

根本成班5毛係兒登帶晒風向

其實有啲一睇就知係帶風向或者搞事
但有手足總係樂意中招

神驅都做緊呢樣 都比人話藍

ming仔講政治出名？

無大台，你話藍就藍黃就黃架啦

仲有,雖然唔想製造矛盾
但確實有班舊登人,如今成了藍屍
綜觀一班活躍五毛,除左P牌仔之外,最多就係果D會員號碼5位數果D
到底佢地係賣左ACC比人丫?定自己上緊位決定奶共成為藍絲?

唔覺藍絲聰明，不過黄絲分裂得好勁
咁落去擔心内憂外患未戰先輸

唔係聰明左
係駱惠寧統戰技巧啊

廢老有無咁撚醒

on9 , 咩叫藍屍聰明左 ?
你睇個動員能力同組織能力
就知係維隱部隊出手統籌啦
藍屍只係執行任務, 有幾聰明可言呀 ?

小心藍絲

自從黃色經濟食藍店我自由之後
已經對黃絲依樣嘢無哂信心

知己知彼依樣嘢唔駛教呀麻

咁講啦 如果你覺得扮黃咪屌囉
你唔想屌咪唔理囉

不嬲都講
黃陣係爭動員同組織能力咋嘛

一日活動, 十幾份資訊一樣既文宣
咪浪費左人力同資源囉

但有人一話想做統籌
就有「人」走出嚟話人地想做大台

大家已經忘記左, 狗共最驚咩 ?
就係驚「人民團結」呀

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有獨立思考就唔洗一個大台話你知咩係藍黃

youtube唔同黃店，你有電腦就可以click入去睇下佢咩料

本土channel

維穩部隊做統籌咋嘛

關藍屍撚事 ?

人地維穩部隊係收人工專搞維穩
你覺得佢地係「聰明」 ? 無撚野呀 ?

唔好成日輕敵，佢地好多人好柒，但話分化呢啲shady嘢一定最叻

依家就變咗大家都話要贏，然後一堆人去subscribe。好似打仗咁，明明守城就贏就衝出去攻。如果你想吸藍嘅轉黃，反而唔應該響連登宣傳，咁班藍絲又會話人暗黃。想吸人，就要至少扮中立L，唔係就好難玩，最好連登仔明屌暗支持，不過依家成日搵邊個夠唔夠黃，好難玩。好似大j咁講，大家太有原則，太多主見，唔識compromise。當然亦非要好似班藍咁，乜都支持。

借一借位

點解黃藍陣營係現實同網絡嘅動員能力反差咁大?

成班P牌5毛狗又係咁出黎分化
好多CD ROM 睇完又會比人帶風向

需要連登KOL出黎帶風向先得

唔該黃絲唔好做赤軍
係咪想搞死自己呀？

大大隻5毛狗
係隔離POST係咁屌公務員

大把藍絲唔屌屌中立撚

劉正 黃洋達 碌撚會係自己友?

.

佢地忍到口先算啦,話就話唔割, 佢地咪又係利益當頭

我唔知佢邊個啦，不過咪由得佢囉，連登除咗有班五毛打手，仲有班衝動L

所以我而家日日都有report啲藍youtube channel

連登最叻就係屌自己友

KOL 唔係藍屍，係中共網軍

推，唔好掉以輕心

遲下要用大J做standard先叫黃
分分鐘批鬥人嗰班街都冇上過

唔鐘意可以唔理就得
屌都可以
但係唔好屌佢地屌得過共產黨
熱狗屌同路人 唔代表我地要跟佢

Tui

好撚多ON9到呢個時候仲未醒
人地講兩句 唔用下個腦就和應
最叻批鬥淺黃 話人偽黃
屌哂佢地老母 抗爭左半年有多 仲未醒目
屌藍唔見佢地屌得咁大力

自己而家有幾威風?
人地有系統性 國家級式進攻
我地仲係到鬥邊個唔夠黃 其實係自己打緊飛機

點解mindset 係分咩人係自己友？對家都捉田北辰鬼啦

真 或者藍絲嚟

推
兄弟爬山

咪又係抄
藍屍乜都唔使諗
不斷抄就得

完

熱狗點會係同路人?
係同路人就唔會不斷分化本土同泛民啦
根本熱狗應該當藍屍處理

訓咗幾耐行動力至少高過哂兒登

先打擊左深藍/深紅先啦

兒登仲好易得罪人

永遠唔好輕敵同低估對方
班藍絲蠢都好，背後係中共網軍

推，依個真

冇人攬，but no need to attack

幫手推

推 一定要做大個圈 吸多啲人睇

準確黎講係宣傳機器聰明左，藍絲聰明左正常應該會變黃先岩

鞏固勢力，持續影響新生世代

Lets be humble, don’t get old soldiers mindset

其實我哋有冇可能屈佢哋啲YouTuber係黃？

佢真係講政治出名

睇番佢最早期既片你就知

講得幾好
其實係因為黃對自己準則好高
藍本身冇乜道德枷鎖

佢地：
Fake news咪fake news
人血饅頭咪人血饅頭
偽藍咪偽藍
我唔信我唔知我唔識我睇唔到唔關我事

人無恥則無敵

無視佢太明顯

好中

不分化

但好順利成功

佢哋學我哋，我哋都學返佢哋
對藍屍文宣影片
不comment，不share，甚至不睇
直接舉報channel

我覺得我地應該set條底線例如人血饅頭，傷害手足之類
如果啲人抵觸到抵線先處決佢地
就算偽黃只要佢肯扮同增大到我地勢力都唔好擺咁多attention針佢係咪真係黃
因為其實最後都無乜意思
大家一齊向著同一個目標做好件事先
光復香港後慢慢清算都唔遲
如果唔係只會落入無限批鬥輪迴，做實事班人又無人理，然後狗咬狗日日嘈同路人慢慢心灰意冷流失變少人
最後乜目的都達唔到

我地啲人都唔好得去邊 always 批鬥

試討論五毛與中共網軍分別

Btw 聽日

無架

唯有鬥打
人要夠多

熱狗鐘意叫人投白票
好似陳雲 黃洋達呢d仆街話有本土投本土
無本土投建制
咁樣真係自己友?

諗辦法減少影響力 唔好刻意去理佢 身邊啲人講起就要糾正 唔使分佢係咪自己友

真係

係政府共產黨變得識玩咗，藍絲係一樣咁on9

世柒有時係柒 但距屌熱普城係真係屌得好合理

人地有一部份有腦嘅製造source
再交俾一堆冇腦嘅forward撚

大家繼續輕敵啦
再係咁玩撚完

依家人哋沖出同溫層
k100喺youtube殺到黎
噤like comment share真係好重要
咁先可以將我哋嘅片透過演算法spread開

相反我地重係度狗咬狗
陸浩屌唔屌又分化
醫護屌唔屌又分化
一早就冇晒同溫層啦
仲講咩沖出同溫層

拒絕屌自己人
拒絕鬥黃

敵人只有藍絲
總之由今日開始屌藍絲就係自己友

人哋唔割真係唔割，割咗都唔會話比公眾聽，免得其他人有位攻擊

好似連登咁咩，一割，就開十幾個post

我覺得扮咪扮 唔好抹黑 再清算都未遲

你竟然比幾個身分不明既「連登仔」搞到無信心

不嬲都係咁

任何檢查批判自己人就係熱狗
對自己出既任何新聞都要求好完美既FC
對藍絲既on9新聞就係到恥笑，無諗過藍絲已經信哂

真 唔係唔比屌 唔好屌到顧此失彼

通常割既post , 好少睇

支那呢排唔知係咪洗大咗 啲文宣機器勁咗 連登又勁多鳩post我覺得係網軍開 又搞懶人包喺度搞到你自己內部分化

結論係與其屌咩偽黃不如集中火力屌藍
Set到條line咁高最後就係對家得益

黃色經濟圈係重要戰線。
餐飲零售大量倒閉，市場重新執位時候。
本地生產本地人所需，如已開始嘅口罩、酒精、
香港人已知政府及議會已經幫唔到。只要繼續攬炒。
香港獨立，唯一出路。

得閒幫黃youtube 刷下views

首先，達哥唔係講政治出名
第二，係咪又要睇達哥ig story發聲連環圖？係咪又環扮睇唔到？
最後，你咪又係分化緊

啱呀
有睇過地厚天高都知有一個scene
梁天琦佢地高呼民主黨賣香港
好明顯熱狗嚟

依加泛登仔高呼光復香港時代革命
仲屌鳩所有本土派做熱狗

內鬥完未? 捉完鬼未?

打撚死曬對面d敵人 先再慢慢搵中立撚計返條數又得唔得呀?

深藍嘅唔打多幾下 紅嘅唔打多幾下 黑嘅唔打多幾下 用咁多時間心力去攻擊中立撚 咁對家咪慢慢發育 不斷變勁 最後屌打撚死我地囉

依家開始 一齊全力攻擊敵人 好唔好呀

pish,理性討論，獨立思考，勿盲目攻擊

我想睇ig story連環圖

我講咗句暗黃店非藍 被人話鬼 真係屌你老尾

我手頭得呢幾張，仲有其他的

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

係，不過藍屍數量少咗

Ok 跟你

的確
6年前就係衰自己圍屌屌到散水
仲有班友話互屌屌到人散水係兒登特龜

pushhhhh
大家瘋狂like share同COMMENT 黃utuber啊

有冇發覺大家開始圍威喂，對家已經想吸納中立派回歸藍營

好明顯呢啲唔係普通藍絲行為
係維穩政策
新官上任三把火

嗌住本土口號去屌本土, 邊個夠連登仔玩

慘就慘在幾千個正評，搞到我以為自己有問題

人地一個月幾百萬維穩費 日日開會傾對策 搵黑資料
一早做左好多年 而呢樣野同幾十年國民黨做既野完全一樣

居安思危啊手足
唔係所有野都老馮贏

重有好心d人想做冷氣軍師之前，就學好d中文詞彙、讀下新聞學下公關啦
同一件事可以用d好聽有利自已既說法，事實明明穫穫都只不過過係藍屍抄橋

你班冷氣軍師特別中意開呢d垃圾標題長他人志氣、打擊自已友士氣。
明明藍屍係少數派，黃絲應該用氣勢壓倒孤立對方，偏偏黃絲好多豬隊友好中意放負向藍屍示弱，搞到自已成個少數派咁先安樂，一日到黑都話就輸打擊軍心

推推推推推推推

好可惜 明明係真黃
比有心人狙擊煽動到全世界都好似同佢有仇咁

睇下大概內容，再用自己既批判性思考去諗，應該無乜問題

每日做好少嘢 0風險架只係要你地少少既時間幫手做吓啦 1.Twitter 戰線 2.youtube 戰線 3.旁聽師 我地己經退冇可退 唔可以再輸架啦 手足們我哋一齊行落去好唔好？

光復香港時代革命
香港獨立唯一出路

香港網軍頻道
@Deathto50cents

你老母就熱狗
全家都熱狗
本土派還本土派，熱狗還熱狗

[正名] 應該係叫香港／中國youtuber 而唔係黃／藍youtuber

其實我地應該令藍絲上水再萬人屌，宜家黃人只係識對自己人嚴格，如果將呢份力量屌落藍絲到就好。

唔需要完全一樣思想
只需要一齊反中國youtuber

每個人都share comment like subscribe 支持香港youtuber 你中意邊個都得，唔係撐共就可以支持
中國youtuber 就report fake news

好明顯,但連登玩加速主義小粉黃路線就黎屌走哂同路人

槍頭永遠對住弱者同次要敵人

邊緣化自己
庶民就係多中間派 需要左右

其實香港藍絲點都醒過班台灣韓粉、愛國小粉紅，所以千祈唔好低估佢哋。雖然佢哋成日柒，但唔代表全部都係無能力 。

曲線要講明

你而家先係社會大多數
杯葛班中間派先有機會令佢過檔
黃色經濟圈咪就係呢個原理

如果唔係所有人都做中間派啦

如果用區議會選舉既比例黎計
剩低既25%無投票人士足以左右大局
所以話我地係「大」多數其實唔係十分準確

其實係邊個fb page被藍絲玩曬？
可唔可以直接開名邊個fb page要人
長期mon 蘋果 立場 港台 now am730都唔覺
藍絲最多都係一半半
利申 未必睇曬所有post

爭立中間派人數先係重點

對家都識進化

而班黃絲仲掛住恥笑野味

我估你係喺Facebook度講

要大步欖過係講周梓樂先生?

啱大家要留意吓

Ig被後生攻擊 黃衛兵先啱

認同樓主 大家唔好懶呀
[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

推熱門就知

Happy Konger都可以加埋, 一樣好高質

可唔可以反將佢地
佢地屈d唔關事既做藍等我地屌佢唔夠黃

我地就話d藍既黃扮藍

事實係要認 我地進步時 對家都進步緊
我哋唔可以鬆懈

不分化 依個口號已經好耐冇見過

反正我地都唔會割
話之佢玩分化抹黑

覺得被熱狗係適合拎黎講笑或者曲線個班人
一係就熱狗
一係就冇經歷過熱狗逐個本土派kol批鬥個時期

樓主幫手出去屌一屌
出面啲post 仲係度清算呢個唔夠黃 果個唔夠行動派
佢地真係要將黃圈縮到冇曬人先安樂 仲以為自己好幫得手

我講笑? 呢個就係連登嘅真實情況, 幾個口罩post已經成堆熱狗外賣

推
勿忘初心

區議會、台灣選舉咩數據証實左加上學者分析有講，正正係中立派歸晒邊親美反中派先會贏lor，你宜加又立場倒退、諗住左右逢源既策略(例如派口罩比黑警)
為左照顧果25%連投票都不嬲唔想投政治冷感既人改變以往強硬立場走翻和理非超溫和路線，反而會損失基本盤

所以呢?究竟有咩中立youtuber非保不可無左佢係損失??

班中立牆頭牆見邊面有利益就擺邊面架啦，究竟用課金討好呢班人有咩價值?
宜加個list超過200個黃絲youtuber你睇都無時間睇得晒，點解唔係救自已人先?

PUSH

講到底有啲黃心水唔清太易中計

係中共聰明左

推啊

分化同風向撚好煩 要識分

警覺呀！黃絲要團結才可勝利！

其實唔係佢哋醒係始終有一班人乜都有得屌，嚴重政治潔癖，屌完攞彩扮高人一等，但又乜嘢建設性嘅提議都冇，類似以前嘅熱狗咁

唔好再分黃藍
分香港同中國
藍絲身份認同係中國人 佢哋絕對唔係香港一份子
要強調佢哋係中國youtuber

鬼？

大家打返句「不割」出黎啦

核彈都唔割

有幾聰明啊？大陸人咁囉，一味識抄...佢地做緊既嘢全部都係黃絲同連登仔做過佢地跟住尾做...咪又係跟尾狗

好

agger

因為有中國肺炎 轉移咗我哋嘅視線

pish

不過都講左唔知幾多次，黃色經濟圈又好UTUBER 圈又好，最重要係壯大實力，唔洗捉住某一項單一行動無限放大.....

佢地唔搵d人出黎引我地互屌，又點令我地引起罵戰令我地覺得煩唔想再理
策略之一黎

FUXKING TRUE!

佢地背後有人教路

有系統添啦

唔熟讀歷史嘅後果
完全唔熟識對家慣用手法
俾人搾住嗰弱點嚟打都未識醒
對家會超前係有原因嘅

十分認同

天下文章一大抄

不割 不分化

推 this one

push
係時候要做返的野，同黃色經濟圈一樣。
好多時藍絲時藍絲youtuber時會按like+share(wechat 習慣)，但好多黃絲就冇咁既習慣。

：

而且果次有一大班人非常跟風走
不能次次計佢地係黃

up

要學台灣咁
Like+share+開通知

推呢個

其實而家都係一個關鍵時刻
行動力高而少數嘅前線而家焗住出面人唔聚得多做野時機少左(一係就要冒高風險去單拖行動)
香港人要有啲野keep住團火
以前都係警暴畫面同各種振奮人心嘅畫面
而家一黎慣左盲目左二黎黑狗都醒左識盡避鏡頭三黎遊行都唔多更加會減少左

點樣可以延續場運動令到佢keep到熱度真係個重點
前幾日先有手足冒病短袖舉牌就係咁解

puah

p

Pish

只係黃絲太心散

幫手like

係呀 對家係ON9只係因為之後一直都冇敵人
佢地無限資源 冇限武力 其實只要學支那照抄文明世界咁照抄我地
我地都已經好吃力

推，警剔

gatekeeper真係抵屌

識玩緊係開返個藍絲chanel玩分化
藍絲熱狗日日屌柒啲咩鳩黑超哥,閪門子敬

藍絲智商平均130

Pu

要記住撩交嘈一開口屌鳩人既好大機會係3毛

唔好中伏同佢嘈

this
佢哋侵蝕緊我哋嘅互信

齊上齊落呀

Agger

個爐係愈黎愈細
要吸納返多d人嘅支持
唔可以太原則主義

態度正確，不完美，要改善

態度正確

再推

不嬲做緊

係....我地就輸了

槍口對外
千期唔好趕走同路人

只可以話五毛手法高級左
保持獨立思考真係好重要

連登仔就係鍾意玩內鬥 日日搵啲人出嚟打
點撚樣革命啊

有用post要推

佢地只係鞏固藍圈 避免因為疫情覺醒變黃
運動到左今日 基本上歸邊嘅一早歸邊
所有黃嘅一定唔會變藍 反而淺藍有機會變黃
而家支那國勢向下 資金鏈開始斷裂
一班勝利藍絲迷 開始出現信心動搖
中聯辦依家開始出兵youtube 明顯係狗急跳牆

而佢地只係將微博嘅內容搬去YouTube
反而有有利平時已經係youtube 做政治評論人
因為會連帶提高關聯性影片出現
亦有機會因為疫情淺藍變黃

唔好自亂陣腳

藍絲識拉攏中間派
黃絲係連登圍爐

唔係藍絲，藍絲都不過係韭菜，係中共傀儡，一日20萬維穩。

推
Sub黃port藍

以為講李登輝

老毛講統戰大家必須要學

所以唔係藍絲聰明左，而係黃絲越嚟越無腦
由六月到而家根本無進步過
沉迷捉鬼捉偽黃，針對政府黑警文宣越嚟越少
有人批評就話人分化撚，從來唔需要反省自己

721 721 721

沈咗少少推返高

唔係藍絲聰明，佢地永遠都豬咁蠢
學精左既係中聯辦、港澳辦、共產黨

呢個推